中方向美髮話：中共執政地位是「紅線」 布林肯稱聯絡盟友應對港台疆問題

另根據新華社報道，中方官員不點名地針對美國前特朗普政府刻意把中國人和執政的中國共產黨區分對待的政策發言，指中國共產黨的執政地位和制度安全不容損害，這是不可觸碰的紅線。中國的發展離不開中共的領導，這作用和中共領袖的核心地位，得到中國人民擁護，促請美方正確看待中國的政治制度和發展道路，不要重蹈「美國上屆政府實行極端錯誤的反華政策」，並要求美方消除這些影響，同時避免製造新的問題。

侵呢招分化睇嚟堅work

係咪又可以整件衫 張堆垃圾字

中共真係好驚政黨輪替

以前做過d仆街野一定會俾人清算

驚到

我知我錯重點
但係咩叫中方向"美髮"話

呢招先係致命，逼支那有政黨輪替，變相清算，9千萬人點頂得住10億人

拜登隨時冇得食中國幼幼

組隊啦
圍佢啦
你條紅線自己睇啦冇人理你

支那條紅線都set得幾on9
嘔返新彊丶吐番丶廣東廣西丶香港丶東北三省丶南蒙丶海南島同埋廈門島出來，然後封鎖，其他話之你死啦

乜撚野髮話

習主席快發明長生不老藥
咪可以劃到習主席當政係紅線

我估應該係向美發話

分化唔倒支共內部, 但可能影響倒其他國際形勢

我覺得WORK, 可惜已經無得再行呢著

止暴製亂
中國影後

啲friend

就算有普選,我相信習都可以當選

侵呢招分化睇嚟堅work

余茂春獻計

所以中蟈敵視所有民主國家，而且包庇緬甸泰國之流

因為呢樣野正正係貿易不平衡嘅核心問題

遲吓某位翠官員，提吓都係紅線

黨=國

仲有雲南大理同山西晉地。

明明民革就比你共產黨更愛國

只有共產黨可以維持一個中國

所以反共不能不反中

如果要connect大陸反共人士

就叫佢哋反埋華囉

侵侵D招扑到支共啪啪聲